北京中醫法，要向藍絲文宣

要佢地明白自己撐緊咩

《北京市中醫藥條例（草案）》：
36）不得以任何方式或者行為詆毀、污衊中醫藥
54）詆毀、污衊中醫藥......由公安機關依法給予治安管理處罰